今日唔開會呀 唔好衝動犧牲自己呀

留力呀

搭鐵番家啦大家
落雨

坐地鐵啦

巴士得唔得？搞到巴士佬唔開車